關於教唆他人自殺

其實要點先叫有罪？

任何人協助、教唆、慫使或促致他人自殺或進行自殺企圖，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，一經定罪，可處監禁14年。 (由1991年第50號第4條修訂)
(2) 在循公訴程序檢控謀殺或誤殺的審訊中，如證實被控人協助、教唆、慫使或促致所涉的人自殺，陪審團可裁定被控人犯該經證實的罪行。
(3) 除非律政司司長同意，否則不得就本條所訂罪行提起法律程序。 (由1997年第362號法律公告修訂)

幫手點炭之類

我係個 post 就咁 打左句自殺，純9 up 係咪犯左法
定其實冇人會理
利申，手賤打左自殺兩個字，比個巴打報左驚

我純粹9 up 左兩個字，咁都比人 report

第 2 頁

求巴打指點

叫完人唔報死全家 而家人地報就係到驚

條 link 第34樓
自己口賤，不過純9 up 冇任何意圖做衰野。
求救

知錯

知錯能改

on9仔又要威又要戴頭盔

叫人去死 條友真係死左 又有證據證明你叫佢去死既話

唔知要坐幾耐

知錯唔係同我地講 係同官講

就係佢啦 鎖佢啦

報左
警察好快上門禁門鐘

如果我同人講
你仆街死啦 人死唔見你去死
跟住條友自殺 算唔算入罪

哦 你仆街啦

樓主呢d傻仔真係幾on9

冇下次

佢要真係自殺or 自殺不遂先至會有罪

順便回埋樓上幫人點炭果個
幫人點炭係計落誤殺

講真，d警察都係問你有冇做過(講過), 做咩要咁講。
我會答，係我講的，個陣on9衰衝動。認左錯先，冇下次

應該唔會 m痛咋 bor

至於樓主個 Case 呢
就衰硬 不誠實使用電腦

其實樓主真係好撚on9

明明個post已經冇乜人推

自己仲要係咁用啲表情黎推post

依家仲要開個新post引大家注意

如果樓主真係讀city嘅話真係侮辱左依間大學

定係你係讀cccu咋

最多話下次唔會，得唔得..

真係入撚到你都真係抵死 咁撚ON9既人都有 自己推自己入去坐 怪邊個 順便幫你推下啦

同警察講

知錯大佬

冇人報驚投訴=冇人理

有人報都要言之成理同有證據證明先會搵你（實搵到）

好多連登仔要坐

巴打可否加 tg ，求比d意見小弟

不了

抵啦 好有趣？睇你仆街仲有趣呀

我呢d 9up 兩句都有罪？自己口賤冇下次

你識唔識架

知衰了大佬

留返同個官講啦on9仔
唔係叫人唔報死全家咩
宜家報左又淆晒青
諗住改user name就搵你唔到？

從樓主身上可見shitty仔質素…

係細佬衰口臭，細佬家貧冇錢打官司。
冇下次

Ok 幫你推po等更多人入黎幫你

對唔住大佬，人誰無過

仲推

大哥，小弟知錯

其實已經唔關我事
報左等警察搵你

向你3叩首謝罪

大人有大量

之前報驚話比人放飛機個次，佢會先搵報案個個 個陣佢叫我冇損失$就只可以民事告佢，我嫌麻煩冇 follow了

巴打，小弟—時頑劣。已受教訓，你大人有大量，比條生路我可以嗎

22歲人都咁on9

知錯能改，求你比個機會我。
每個人都會有犯錯的時候，只求知錯能改。

大家唔好推啦

大佬，如果警察搵你，你話唔追究就冇野 希望你大人有大量，比次機會小弟。
細佬願意食素一星期為你及眾巴打積福，已贖己罪

sorry ching, 知錯

咁仲想點？係咪要我死左佢你先安樂？

我都認哂錯自己口臭，冇下次同會誠心悔過。你係咪想我以死謝罪先安樂

要證明有無犯罪，要有證據同動機

上網嗡完只要證明到無動機都無事

利申 識人係入面做

麻煩ching 你，唔該哂

ok 幫你推到多d人報警

小弟—時口臭又躁底冒犯左個巴打，已經知錯，冇下次誠心悔改。
希望各位大人有大量，比個機會小弟改過

炸迪迪尼動機係？

巴打你大人有大量，比次機會小弟
冇下次啦

你可唔可以唔好再比壓力我？我已經擔心到想死，你係咪要我死左佢先開心？
推post _xander 巴打

笑死

哦

都幾柒

你話，喺律師嚟之前我唔會答你任何問題。

除非律政司司長同意
咁係唔係姐係要佢親手簽名 代行都唔得??

冇咁嚴重掛 之前做過網上報驚撚，都係打個電話黎問兩句。之後就冇下文了

驊姐會理呢d芝麻到咁既野

人地本身無認真要報警個陣 又係你自己講唔報死全家既
到人地真係報左警 你又要驚
仲要改個名扮第三者講野
你真係肉酸到
早啲訓啦

會唔會有事？定屌兩句下次唔好算

已經知錯sorry

但冇話授權人士 真心唔知 想問下

冇下次了，慈母打黎我會認錯衰多口冇下次

本來唔知咩事，你仲要開多個post
我又報咗警
Btw唔好推喇

=,= 咁都得..

多個證人都好既

我仲講埋佢改咗名

嗯..

冇動機冇企圖，唔成立..

留返同個官講
香港行普通法，案例可以作為判決參考
炸迪迪尼案
所以...

咁你驚乜鳩啊柒頭

唉 基本常識又唔得閒學下
淨係識食飽飯冇屎屙做鍵盤戰士
上網就串柒柒 又9唔搭8
好撚柒啊

班絲打無一刻講過自殺，甚至無視你既回覆
咁點構成教唆？

弱智？

表情撚

齊來刷首抽

仲要改名扮第二個先好笑

可能樓主之前被判緩刑/簽守行為

應有此報

你估班警察好得閒咩

😂

有咩留返同個官講啦

唔好推喇...

屌
同警察講
本來想打
自殺解決唔到問題
但淨係打左自殺
咪得

多數人打漏字/錯字會quote 一次再改
咁點解佢冇做到，仲要改名同反駁人？

好難令人信佢當時真係想打自殺解決唔到問題
反而真係想打自殺

輕輕一推

致呢位巴打。
報左警del都無用

巴打，非挑釁。我冷靜落黎，徵詢過法律意見(抗爭個d group). 了解左你所指既控罪根本不成立。
首先，沒有人因此而受傷，自殺或作出自殺行為。
第二，我冇任何動機或企圖去令樓主受傷 or 自殺。
情況比如，有人開 post問 (返工壓力大可以點!!!), 我覆 （打獲老細 ), 或者有人問 (30歲人—事無成仲可以點?),我覆 (賣 c fuck ). 難道以上就代表我教唆他人去行使暴力，同賣淫？

而回到原來的指控上，我承認自己在對師兄你的態度有所不對，故此再三致歉。而我亦對 (自殺)此留言沒有任何的惡意。師兄你以炸迪士尼作例子，或者你冇留意當中的內容，發帖者的詳情等，所以這次的事和以上可謂有天淵之別。
無論如何，今次我的確受到了幾日的深刻教訓。經過同家人以及咨詢專業的法律意見，如果師兄你執意要繼續，我亦可以係警署同你會面去解釋同當面致歉 (報案者，認為有罪者係師兄你). 謝謝，祝 身心康泰。

笑撚到我gapgap聲

呢位師兄/姐，我就唔quote了，請看留言，謝謝你

各位網友，如果你對於呢件事有濃厚興趣的可以繼續 (食花生). 但請留意如果有需要，我會要求警方請有留言者—同協助調查。
呢個係其中—個由法律咨詢群組介紹比我既網頁，係其中一個例子。有興趣的網友可以看看，謝謝。

呢度雖然多小朋友
但你講d野嚇唔到人

警方請人返去協助調查你係有權拒絕架
更何況.......幾時到你可以要求警察做野

冇嚇任何人，師兄你誤會了。如同你報警一樣，定係你對於呢個網站既內容有不同意既地方？

8. 如果警方只是要求我到警署協助調查，我是否一定要去？他們可否把我扣留在警署內？

如閣下純粹被警方要求協助調查，便沒有責任去提供協助或前往警署。閣下可自行決定是否協助警方，亦可隨時離開警署。但若果被正式拘捕，閣下便必須隨警員返警署（有關被捕後要留意之事項，可參閱問題7）。

你報完又拒絕即係想點，會否有浪費警力的責任？
當然負責搜證係警方既責任，不過你作為報案者，我諗係律師要求下請警方以至法庭出傳票請你黎，應該都可以既。

成日上黎問點死好果啲狗撚最撚狗撚

唔識不如唔好拋9人啦

呀，你誤會了。你不是被告，同以上的應該冇關

冇拋過任何人，只係議事論事，請問你認為我邊到有拋人既情況？？

我解你既意思係 其他係呢度留言既巴打

仲有我可以話你知，警察叫我去落口供都唔會係同你一齊囉，小組討論咩

唔好玩我啦

冇話要—齊既，不過我諗警方都唔會介意請你黎同我當面傾，我十分樂意見下師兄你。
至於其他巴打，作為—個負責任既網友，難道向佢地解釋返自己既責任，角色都有錯？

請問你認為我邊到有 玩你？不妨指出等我改善下，謝謝你

淆撚到

呢啲說話留返同個官講啦

得喇
有咩留返同個官講啦

好的，多謝你既意見。

之前有個post 樓主話想自殺 好左好大篇野 應該唔係假膠黎
有好多人都好長既留言安慰樓主
有d仆街仔 係咁話快d啦 跳左未

冇錯，相信如果係咁，應該每曰都有數以百計既網友，特別是連登討論區既網友會因此而犯法。

不過叫人快d跳既都唔好，唔應該學習佢地既

最尾條基佬開完post死症返高登 無再回post
班人咪以為佢真係死撚左囉

冇人好似你咁串
btw 錄口供嗰陣最好等律師到咗先，電視劇都有教

好似最近 唔係gay
搵唔返個post

睇得出樓主真係好驚
不過唔洗擔心 好少機會入到罪

睇佢最近嗰3個po 就知

開始既時候的確好驚，第一次咁直接面對法律。不過之後冷靜落黎，咨詢過幾個法律支援組織同法律相關既朋友以及屋企人，先了解左更多。
同埋—直比大家引導去左結局，根本冇留意到個事情最重要個part.

第一個 post係向個位巴打致歉，第二個係呢個，第三個係請del post, 請問邊個你認為有不妥之處？

其實樓豬突燈改名再同春袋大哥吹水果陣既內心演繹係點？太高超了

樓主其實唔洗咁驚

呢啲野守下行為姐

有案底又唔會搵唔到工

個陣好驚惶失措，不過都係個句，比三個春袋巴打引導去左錯誤位置，而家先清晰返。

每曰都有幾十至幾百位連登仔會因此犯法？

No. U are the only one.

唔好扮鎮定合理化所有野

頭先追post見你教報警果位巴打點應對警察

你已經衰多獲老仿

咩叫老仿？小弟才疏學淺，請指點

好多巴打—直都係見有人好似犯左法就好興奮，覺得一被報案就死更，甚至—定要去差館。
以至大家冇留意事情既本質，就係個位樓主有冇自殺行為or因為我既—個留言受傷？我有d咩動機 or 企圖去令佢受傷？
以上任何一個條件都不符，請問如何立案調查？

到時上庭個官會問你明唔明白控罪

呢啲野你問當值律師啦

呢位巴打都係—樣，冇去了解件事 (個法例),就—味以法庭個官去恐嚇人，有咩意思？

串係態度上既不對，我已經多次就此道歉。不過個控罪先係主體，你有冇詳細了解過？

有人報=要跟進
好快會有人搵你

利申：阿哥做呢行

可能要掛，不過跟進都可以還我一個淸白。謝謝

咁不如你主動備案，唔好得把口！

1、第一種情況是只要行為人實施了教唆他人自殺或者幫助他人自殺的行為，不論是否產生自殺後果，均構成犯罪。

原文網址：

不需要咁做，如果真係有嚴重性同迫切性，個位巴打做咩要用網上報案，唔直接打999？

出番黎好好做人

教唆自杀是指行为人通过劝说、利诱、命令、胁迫等方法使没有自杀意图的人产生自杀决意并实施自杀行为。

文章来源：

首先，你用大陸網已經同香港法律有所不同。第二，點解淨係 copy對自己有利既一小部分？

點清白？
先不論原帖人是否有作出自殺行為
但有晒證據證明你教唆他人自殺
你已經觸犯條例

勸說，利誘，威迫等我都冇講/做過，教唆—字你有冇了解過？
所謂證據就係 自殺兩個字，不得不令我對各位網上判官不寒而慄，定係你有其他任何證據證明我有以上既行為去傷害樓主？

講真，睇下有無心要搞你
如果有心搞你的話就一定搞得入
但呢d情況「多數」都無咩事

呢度香港，可唔可以唔好用大陸既野去搬落黎，至少五十年不改變，唔該

搞得入 means? 小弟才疏學淺，請指導

原帖者問m痛除左食藥仲點先可以止痛
你回帖自殺二字都唔叫勸說/慫恿？
還是你回錯帖？

勸說，應該至少要話 (自殺咪冇咁痛lu ),咁先叫勸說掛？

其實可以告，如果比你講果個真係死左而d人想追究，只差在人地想唔想去同你計較

如果原帖者佢真係去自殺
咁教唆他人呢條罪實走唔甩
但如果有人報案
警察要跟進
咁就好睇你的解釋同埋當時的情況
因為據我所知網上報案係好work
雖然可能唔係即時，但報得就會有警察跟

沒錯，十分正確。
根據大家既留言，各位都好想個個post既樓主有事？

以前聽過一句話
警察唔會拉錯人
只會落錯charge

搞得入意思是什麼請自行參詳

明白，我都有網上報案既經驗，所以都略知—二。
最好就個巴打都去警署協助調查 if necessary, 咁先係盡報案者既責任，而唔係浪費警力報完就算

笑撚死 樓主一開始改完名仲要係個post到扮其他人唱淡
淆撚到仆街

其實有無罪係法官判
而唔係市民同警察 你放心wor

拉人都要有理由先拉咖朋友，你自己都話要有人真係自殺or受傷，而且要有動機先得咖。兩者都冇，如何立案？

可能想比差佬睇
不過佢愈講我就愈想追差佬做野

其實警察實會話告唔到
因為佢地唔想做野
但我會push下佢地

上面定係隔離post有位巴打咪話
教唆他人自殺就告唔入
最多都係告不誠實使用電腦

意思咪就係咁
要搞你就一定搞得入
睇下用咩理由姐

冇錯，呢樣都係咨詢完法律意見先明白到。
不過你認為警方會否因為此事而向律政司提議提出檢控？
見呢位巴打好熟法律，不過始終係帶人遊花園，冇正面回應過你指既控罪

嗯，不誠實呢條我都查過，情況都係—樣。

你咁講，係想摶d咩？定覺得浪費警力好好玩？

當時成日都聽人話
唔好on9當有趣
就算最終有無事都好
我諗巴打你都已經買到教訓了

明白，不過對於三個春袋巴打既報警動機同企圖，相信大家都有目共睹。

(可能想比差佬睇
不過佢愈講我就愈想追差佬做野

其實警察實會話告唔到
因為佢地唔想做野
但我會push下佢地)

可見佢根本唔係關心個個post既樓主，只係為一時之快，可悲

唔係當時
係所以
打錯sor

世上無奇不有

好似你轉名同果位巴打吹水一樣

如果咁都有事，整個lihkg 都可以關門大吉了

我就已經受到教訓，不過個位巴打仲係覺得好好玩，咁我都冇辦法。如你咁話，真係無奇不有

去自首啦

又—個。

而家同你玩呀？認真架

人地問止痛方你叫人自殺

呢獲野你自己衰on9

一陣我又報 唔洗兇我唔報死全家（笑）

如果個樓主係咩高官個仔你地就奶野，d差佬真係會接手查

你地 means各位有留言既巴打？

我對此就不再作回應了。

亦都唔會再對呢件事發表意見or留言，謝謝各位。

雖然樓主依家好似冷靜左咁
但我知佢心入面仲係好驚
依家只係不停諗D原因黎安慰自己
樓主我諗你都要驚番三兩個月
因為網上報警警察係唔會即時做野
可能過多幾個月佢地check番紀錄先會跟進
就好似愛滋病有幾個月空窗期唔會即時病發一樣

明顯驚撚到出汁

仲串串貢

你唔係好撚串架咩？
唔報死全家呀麻

浪費警力
而家你真係教唆人自殺既
何來浪費警力

任何人都會犯錯，我對於自己衝動頂撞巴打既行為已經深受教訓。我對於巴打再三致歉，不論你接受與否。
題外—句，人誰無句，只求知錯能改善莫大焉。為必苦苦相逼？

你話係就係啦，咁個個叫肥絲大隻去死個d, 全部拉得啦？佢地d留言激進n倍

其實我無諗住迫9你
係你d留言仲要串77令人反感

係呀
墨西哥有毒販，日本有山口組，中國有共產黨添
但。。。WFC

可能小弟入世未深，未知太多人情世故。得罪左巴打係小弟既不是，向你賠罪。

如果你真係為個個樓主好，適可而止吧。
如果你係覺得站在道德高地去批鬥人，咁公道自在人心吧。

前兩日叫我死全家，尋日信左佛呀？
你信左佛渣 我唔撚係信佛架？收皮啦你

或者等巴打你下左啖氣，我再係到向你賠個不是。
不過有時冇謂為左啖氣而糾纏太耐啦，細佬入世未深衝動得罪左你已經深受教訓，希望你大量原諒我，謝謝你。

唔需要
無嬲過

明白，不論如何小弟都係—時衝動頂撞左你，對唔住。

呢條友都冇尊嚴啦

前兩日叫人去死 叫人報警唔係死全家

人地真係報 佢又突然法律專家上身 challeng人地提出既法律觀點

到冇野好駁，又突然看破紅塵 叫人唔好苦苦相逼

唔知仲以為佢精神分裂

明明係你係人地m痛痛苦果陣叫人自殺

自己拎黎

睇住樓主由串過馬撚到改名唱淡再變死狗求饒真係好好笑
之前有個FD好似你咁口臭都搞到好大獲，樓主RIP

典型毒撚款

重複既野我就唔再提了，謝謝各位

咁神心自貼上黎啦 垃圾

唔洗係到提 留番同個官講啦

想你比人拉囉 on9仔😂😂😂

本人均不會再留言回應，謝謝各位.

信完佛

而家扮自閉？

等警察搵你啦

長腿

😁

點算 睇左樓主個回覆宜家好想自殺

如果我有咩事一定係關樓主事

我又報先

樓豬搞到我好不安

如果見到新聞有人自殺好大機會同樓豬有關
呢幾日望下新聞

珍惜生命

同個官講

你好 警官

本人在網上討論區瀏覽時看到一則帖子，標題為<關於教唆他人自殺>
連結：
第238及242個回覆一位網名為(林溢欣.)的回覆，我感到聲譽遭受詆毁。
我翻查法例，根據《誹謗條例》第5條「發布明知虛假的永久形式誹謗」，任何人惡意發布他明知屬虛假的誹謗名譽的永久形式誹謗，可處監禁2年以及被判繳付法院判處的罰款。
聲譽非一朝一夕所能建立，這種不負責任的言論不但令我感到巨大的壓力，亦令我產生巨大的焦慮不安。現懇請你們對此作出調查，謝謝。

刑事誹謗

嘩好大個on9仔呀

誹謗搵警察

你諮詢左邊位律師 叫你誹謗要搵警察

好撚好笑

咁少事就已經嚇到樓主瀨屎

以我所知，部分香港律師好中意氹人進行民事誹謗訴訟，不論勝算多少

樓豬 有巨大壓力不安去睇醫生

on9仔 意思是?

字句的意思是否有誹謗成份

誹謗一般是指透過書面文字或說話去損害另一個人的聲譽，而發布那些字句會：

貶低受害者在一般社會人士中的地位；
令他們避開受害者；
令公眾憎恨、蔑視或嘲笑受害者；或
貶低受害者在其專業上或行業上之地位。

On9 仔

樓主戇鳩仔

你好 警官

本人在網上討論區瀏覽時看到一則帖子，標題為<關於教唆他人自殺>
連結：

第248及258個回覆一位網名為(朋友我當你朋)的回覆，我感到聲譽遭受詆毁。
我翻查法例，根據《誹謗條例》第5條「發布明知虛假的永久形式誹謗」，任何人惡意發布他明知屬虛假的誹謗名譽的永久形式誹謗，可處監禁2年以及被判繳付法院判處的罰款。
聲譽非一朝一夕所能建立，這種不負責任的言論不但令我感到巨大的壓力，亦令我產生巨大的焦慮不安。
現懇請你們對此作出調查，謝謝。

好驚呀 終於明白你昨日心情

瀨緊屎

本人均不會再留言回應，謝謝各位. (2)

放心，坐監會有懲教人員教番好你，重會幫助你同番社會接軌，入面重有書讀架，無事的

fair comment係辯解理由

假膠

樓主個心理狀態又變啦

而家係所向無敵mode

算啦 大家放樓主一馬啦

有巴打報左警 等緊拎rn

小弟受教,不會再留言回應,謝謝.

受法官教先有用

反正不誠實使用電腦你瀨硬

樓豬又摑左自己一巴，說好的積極面對？

推到上熱門

推

報警撚進場

樓主好波

推到更多人入黎

樓主串串貢

引述昨日樓主好串咁話：「唔報死全家」

大家唔係唔搞大佢呀話

嘩咁撚串 推到佢屋企人都知

本人不再作回應？
人唔笑，_ _ _

推爆佢 推完再開

扮死狗唔扮全套 抵唔住頸屌鳩人

轉個頭又扮受教

睇怕我要搵埋蘋果日報

你睇下樓主樓上幾串 一睇就知樓主大膽唔驚啦

岩岩見到樓主好似搵到工 有冇人可以推推佢

好似係big 4 狗

done

比你撚左幾下 撚到咁

telegram其實有蘋果爆料
不過未必受

好市民獎2018

有無考慮爆俾文匯大公？我在舊登話「不排除斬人」上過報，真實姓名都開埋

等我睇下巴打點稱呼先

金思行

誹謗係民事定刑事呀on9仔😂😂😂
咁就有人驚你啦咩

搵唔撚到

嚇鬼呀大笨象

推比佢公司睇 請左d咩人

有冇人起到樓主底

樓豬已經連鞋底都瀨埋咁濟
大家放過佢啦

樓主點會驚

佢仲因爲我話佢on9仔 寫信比警察告我誹謗

喂on9仔 話你呀

係你搞串個party架炸

屌 樓主做多左啦

好地地自貼上黎道歉咪算

而家你貼埋老母塊西都冇撚用

戇鳩仔

City non account major 下話

戇鳩仔： 警察，有人話我戇鳩仔呀，我要告佢誹謗

老散： 屌你都戇撚鳩鳩既

諗起都好笑

🤙🏻有冇多d

驚到要改名個part 笑到肚都攣

一陣告唔入嘅話係咪姐係法律認證嘅on9仔

死叫人加佢tg

On9仔

唔怪得佢啲post 一係搵唔到intern 一係冇offer 一係話港女係雞

現實女都溝唔到條

你諗下佢人生幾失敗
係商界食得屎

戇鳩仔（legally verified)

好彩無加佢tg

佢好似叫我同警察講唔好追究係咪老妨

推~!

唔報死全家呢句會唔會有恐嚇之嫌
利申 唔識法律 等樓主幫我搵refernce 再答返我

追完個post 笑到仆街

to 巴打們，
呢件事已經令我壓力大到連續失眠，野都冇點食過，壓力好大真係想跳樓解決左佢
我處理得唔好，令到大家生氣，對唔住。
上面個兩位巴打，我已經email 返解釋係誤會，係我處理得幼稚，對唔住。
我只係個二十出頭既黃毛小子，笫一次感受到失言既後果，對唔住各位。我仲有個身體多毛病既呀媽，仲未盡仔既責任孝順佢，唔想佢白頭人送黒頭人。
反思左成晚，係我未夠資格上連登，所以我會退出連登討論區。
希望大家比—次機會我，我唔會再咁無知去做d蠢事令身體既人受傷，希望壓力到此為止因為我真係就黎爆煲。
衷心講多次，對唔住。

今朝六點幾聽到佢起身開工..佢就黎60歲仲返緊清潔工，自己又幫補唔到屋企，成個家都係靠佢支撐，今朝真係喊左..
冇諗過因為網上失言可能會家破人亡,自己壓力真係好大好辛苦訓教都扎醒..
大家可唔可以比次機會我,對唔住

你老母返清潔就係人
咒人死全家個時唔撚見你咁諗?

睇埋你d舊post，一日到黑怨天怨地怨屋企
又話窮人唔好生仔

依家有事又搵你死鬼老母出黎擋，我屌你老母啊

本身都覺得無乜野，睇埋你篇自白更加肯定你係一個無責任心無自我既撚樣
今鋪一定替天行道收鳩你條撚樣皮，要你留案底身敗名裂

我唔知點先可以補償到自己既錯，再係咁積壓力真係頂唔住。唔連累佢地唯有自己解決自己，對唔住..

由於已經有巴打報左警搵左我，我唔可以再講野。
最後同大家講多次，對唔住。

呢個可能係連登中最柒既post

問過賣ipad未

新黎，唔知咩黎

柒到改名付和自己

人地都係鳩up話報警
你又當真

你尋日氣焰仲好大架wo

係你想人咸家剷先架

你解釋唔解釋關我撚事

我一早就唔撚驚你報鳩我警

話你一句戇鳩仔就諗住用報警黎嚇鳩我?

阿戇鳩仔，你嚇錯人啦! 見你告誹謗都搵警察就知你冇料扮四條啦!

入醫院先吧

笑撚到仆街
樓主應淆到瀨咗屎

出返來小心d,唔好亂挑機喇

HI

HIHI

態度180度轉變

見到佢舊post 好似幾重視份工 可唔可推到佢冇左

咪嚇佢啦

CityU Human Resources Management year4

花生

樓豬你肯認自己係弱智咪可以走甩條數囉

放心啦樓主 之前係高登我都差啲比班報警撚嚇到瀨屎
入到去坐就唔會瀨架啦 啲屎會痴曬係人地碌鳩度
Relax

Justun bieber食大麻 e丫e丫o

好似係

咁樣算唔算妨礙司法公正

痴撚線 樓主其實唔洗驚
連狗收到律師信九成九都係del post就算

你地唔好再迫樓主 真係驚佢跳樓

其實樓主係咪假膠黎
一時又講到自己住公屋幾慘又成
一時又開post屌柒班香港男人（特別係住公屋果班）
都唔知佢幾時真幾時假

根本思覺失調

樓主唔出黎？

Cityu Hrm 仲有一年grad 有big4 offer
應該唔難搵

大家唔好推

CityU Secrets

樓主出黎

大家一齊推啦

你班撚樣仲推

加啲火先

比啲火我！

差佬懶理

抵啦 到時坐監讀多d書

樓主用書面語覆令我好有興趣繼續追post

哦 畏罪自殺警察明嫁
利申純9up

cancel返佢啦 咪拿屎上身啊清

日日都有人叫人去死⋯

咁咪個個都拉得

之前上網買野人放飛機，之後報左網上999,隔左成幾個月先 call我

Rest In Prison

收到風樓主姓梁？

樓主

你做乜撚

佢copy緊樓主上一個post扮第二個人既對話

傻鳩唔追post懶係醒咁

人地鳩嗡兩句 打篇文 cap張圖就嚇到瀨晒屎咁

要條友死左先會告你

more

唔知邊個先係傻鳩

你做緊乜鳩

你爬好曬文先黎懶型屌我啦傻鳩

考dse就死返去溫書啦戇鳩仔 係到懶醒

咩事

?

你地咪推